入嚟放低3首你最鍾意嘅歌！

男女 年份 歌種 國家通通不限

我先！
1.王菲-我願意
2.張敬軒-春秋
3.黎明-中毒的愛情 (高度推介 )

夜曲
一路向北
半島鐵盒

周杰倫

BTS - DNA
Justin Bieber - Baby
GEM - AINY
可惜紅唔起

這刻的最愛
1.十四天
2.回到過去
3.不敵

好多高質嘅歌手/歌都唔紅
呢啲就叫滄海遺珠

楓
髮如雪
晴天

金剛圈
最冷一天
失憶蝴蝶

唱廣東歌
陀飛輪
這麼遠那麼近

學友

成全
回到過去
雞蛋愛石頭

想回到過去 試着抱你在懷內

Coldplay - everglow

Always Remember Us this way - ladygaga

Mr. - 昨天

止戰之殤
髮如雪
半島鐵盒

周杰倫

好多J Chou

One way ticket
Good Goodbye
My sweet baby

One Ok Rock

原來她不夠愛我
百姓
陽光點的歌
香港新一代歌神：吳業坤

讓一切隨風
忘川
假裝

1.王菲-我願意
2.張敬軒-春秋
3.黎明-中毒的愛情

不是學友

時光機
沒有人
最後晚餐

有冇同路

The remedy of a broken heart
春秋
Thinking out loud

Voice
完全感覺dreamer
wherever you are

One Ok Rock

遇見
我懷念的
My love